[討論]究竟大家嘅終點係咩？

呢幾日開始見到好多post討論政府答應五大訴求=完？
亦有手足表達落實真普選就可以收貨
相信都有手足會覺得推翻共產黨統治先得

同時亦有好多失敗論出現 覺得呢場運動就快失敗

其實每個人都有唔同嘅訴求 最重要喺呢刻大家都係同路人 應該互相尊重支持團結

想大家開放討論下自己嘅諗法 然後再集思廣益之後運動嘅方向 嘗試大家取得共識重新上路

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

政治現實係要獨立+外國駐軍 先可以真正自主

但口嘴就只能係雙普選